聽日究竟係銅鑼灣定尖沙咀呀？

定why not both?

遍地開花，邊度都有人

both